點樣先可以分裂出一個喜歡返工既人格?

到時同佢各司其職

鐘意返工先

驅魔人

我～好～鐘～意～返～工～呀

OT到精神分裂就搞掂

精神分裂同人格分裂兩回事黎

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

人格分裂可能要長期活係某d陰影底下，

受害既同時嘗試抽離自己，放遠睇你會睇到一個廢人係公司俾人虐待

幻想自己企出黎幫佢出頭，幫佢做晒d野佢，係度保護緊另一個自己

樓主祝你快d成功

咁OT到人格分裂

冇女朋友之外仲要返份西工，
我已經人格分裂！

視乎人工，個個月5皮我都好鍾意返工。

多一個負責返工既人格就ok

搭地鐵 係咁架啦uuuuurrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

每日返工前一晚催眠自己

訓之前去check下戶口結餘

公司=屋企
屋企=公司

返公司=返屋企
放工=返屋企
返工=返屋企

放假=留係屋企
返工=留係屋企

媽呀！24小時都係屋企
好亂呀